拍耐拍耐左 感情真係會變？

同男朋友一齊左一年半，我仲讀緊u，而佢就出左黎做野差唔多半年。發覺一齊耐左，同埋自從佢出黎做嘢之後，我地之間嘅感情都變左好多。

啱啱一齊嘅時候我地就已經一齊住hall，我每晚返完pt就算好夜都好我都會特登買宵夜返黎同你一齊食，我地會一齊訓教，我話有間餐廳好想食，你會話下次我地一齊食，有時我同你都會話想去旺角睇下玩具，我地都一有時間就會去，我話想去夾公仔開心下，你會話咁下次出街嘅時候我帶你去夾，我唔開心甚至有時唔開心到喊嘅時候，你會抱住我氹到我唔再喊為止。
但係自從你返左工之後，你就變得好少主動搵我出街，主動搵我傾計，好多時我話有啲地方想去有啲餐廳想試，你都會話返工好攰、冇錢、冇時間、唔想去，想多啲見你想多啲約你出街，你會覺得我係chur住你，唔比時間你休息，你放假最想嘅係休息而唔係最想見到我。我唔開心嘅時候，喊嘅時候，你唔會想好似之前咁即刻抱住我，反而會即刻鬧我做乜又喊，叫我唔好再喊，你會話你返工已經好攰，就算我係條街度唔開心忍唔住喊左，你都只會唔理我，由我自己一個係度喊。
依家我地成日都會鬧交，我會覺得你付出嘅唔夠多，覺得好似只係自己不斷係度單方面付出咁。節日同埋你生日嘅時候，我都會親手有好多日時間整禮物比你，又會揀你想要嘅禮物送比你，仲幾得上年情人節我話我都想收到你整嘅禮物，你嗰陣都應承左我，但你到今日都冇整過比我，你話你返工好忙冇時間整，話不如簡簡單單算啦唔好搞咁多野，咁樣會好煩。
你成日都會話我未返過全職，所以我唔會理解你，唔識體諒你，話有陣時好多野都冇得比較，但其實諗返起依半年，經常都係我主動搵你同約你出街，就算之前我地仲一齊讀書嗰陣，你都冇試過主動接我放工，冇試過送我返屋企，冇試過話想就我，而約去近我屋企嘅地方行街。但反而我由以前到依家我都仲會成日想見你，會成日接你放工，每次都會特登過海去搵你，但依一切你都好似覺得係理所當然咁，當我想要求多少少，問你今次可唔可以你過黎搵我，你就會話我唔體諒你返全職會好攰。
同埋我都諗返起你啱啱開始返工嘅時候，你識左一位女同事，識左兩個星期都冇，你就每日都會分享啲趣事比佢聽，有唔開心會搵佢，返工冇野做嘅時候會搵佢傾計，甚至我同你之間嘅事你都會同佢講，講我嘅唔好，等佢去安慰你。重點係嗰個女人多佢幾年已經有男朋友，但佢會send心心比我男朋友，叫佢要乖，會講有我係度唔好唔開心，話你同完女朋友出街再搵我啦，講野好flirty。而當時嘅你就同我講覺得我好chur，無論係返工定已經放左工都唔會主動whatsapp我，話唔想同我出街，話我有地方想去可以自己搵fd唔使搵佢。當我發現左嘅時候，你就同我解釋話同個女仔只係普通朋友，話佢平時比屋企人寵大所以講嘢先唔識分寸，話佢大你幾年同埋有男朋友就結婚所以唔會有野。但我嗰刻真係好hurt，點解你寧願搵一個識左兩個星期嘅女同事，但都唔願意搵你嘅女朋友？雖然我都已經放低左，但我依家依一刻諗返我會覺得，其實我係眼中已經冇之前咁重要？
今日又同左你鬧交，依半年同你一齊嘅時候真係唔開心多過開心，我因為鍾意你所以願意為你付出好多，但點解你就係唔願意為我付出多少少？我覺得返左全職攰唔係一個理由，我係真係feel到你好似已經習慣左我，對厭左我，覺得我做嘅野都係理所當然。
我依家都唔知自己係真係仲鍾意你，定係只係習慣左有你，但我依家真係好唔開心，你可唔可以變返之前咁，變返一個會成日氹我開心，會主動話想陪我多啲嘅bb？

有冇人都有試過有差唔多嘅經歷呀？

感情問題一律建議分手

係咪已經啪過？
係既一切都解釋到

有無問佢仲鍾唔鍾意你

分手！！！！！！

半年前已經有問題
都仲未分手

順其自然 唔可以太過依賴

一早啪左啦
其實我地性事都有啲問題，所以都會成日嘈交，不過我唔想多講喇

有呀，佢話佢仲鍾意，但我自己feel到佢已經冇以前咁鍾意我

出嚟做嘢你就會明

新鮮感

我嗰陣真係好愛佢，我真係唔捨得

我已經學習緊，會自己搵嘢做同搵朋友，但我真係過得好唔開心，好想翻返去以前

係因為返左工所以價值觀會變？但其實只係對厭左？

算吧啦 我同ex 3年 我對佢愈黎愈好 佢最後咪又係淡左 厭左 想出去識過個
早走早著啦你 兩個人步伐唔一致 無得行落去

幾多歲 睇死你犯賤 冇得返去以前 順期自然有機會 冇得夾硬嚟

環境影響

新鮮感 無激情 個人又唔想習慣個種穩定
咪會咁囉

我真係好唔捨得，仲想日日都見到佢，唔想再花時間，同埋都唔想再識過個
你話過唔會好似我個ex咁hurt我，但點解你依家要咁做？你係咪已經冇咁愛我喇？

佢之前有試過一兩日唔知發咩神經對我好好，係咁打比我，又話掛住我，出街又係咁痴住曬，但第日又變返平時咁，一直都依家都冇再試過

點先可以撻着返我地之間嘅愛？

佢仲鍾意你 但係厭左悶左 就係咁
我岩岩先分手 都知對方都鍾意對方 但係明顯 係悶左
唔想咁快穩定落黎
我都唔想搵過個 我都未預過咁好既女仔 可惜 感情
情感 既野 無得控制

如果以後真係有機會再拍拖，我都唔會再咁鍾意一個人
我真係好鍾意佢，頭一年我地真係過得好開心，覺得以後大家都會陪住大家
依家我諗返起我地啱啱一齊嗰陣相處嘅畫面，我真係喊到停唔到，明明大家以前都咁鍾意大家，但點解幸福嘅時間要過得咁快？

佢已經變左返唔到轉頭
一睇就知佢對女同事好奇心大
覺得有新鮮感 所以成日搵人傾計
話就話人地有男友就結婚
但各自有男女朋友點都會避忌下
身體上唔會有野又點
睇落似精神上出左軌啦
佢就係對你冇左興趣對人有興趣
先會嫌你煩對你冇以前咁上心
雖然話唔捨得段感情
但你掛住既係以前既佢
而家變左既佢只會令你辛苦
放生自己趁早識過其他男仔好過啦

我唔敢想像冇左佢之後會點，因為我哋之前真係好close，同埋有時我都會去佢屋企訓，生活上每一樣野都好似同佢有關連咁，冇試過咁鍾意一個人，將自己嘅所有奉獻晒比佢，寧願好似依家咁，都唔想冇左佢。
我真係唔識

世間上好多事情 好多時候 都唔能夠只睇一時 亦都唔能夠只係睇事物嘅表面。一如無恆定不變嘅波浪 萬事萬物 時時刻刻 都喺度流轉 都係到變化 所謂無常其實並無押韻之意 佢只係提醒我哋 唔好執着 亦唔需憂愁 花曾經係種子 雲曾經係雨 花朵雲朵同埋人生一樣 總是無常 而無常就係宇宙嘅本常 一朵花唔會永遠停留係含苞嘅當下 今日嘅孤雲亦唔會落雨喺明日嘅海平面上 你同我都一樣 只要往前 人生就會有不同嘅模樣。

都係大學識
出嚟做野幾年就分手
佢改變咗 你無變
咁就好快會散
一係你有轉變 找到平衡點
一係散就遲早問題
回憶係用嚟緬懷
唔好一條路行到老

個人經驗
我以前都冇諗過會同前男友分開
一樣生活圈子完全圍繞佢
去邊都一定係佢陪我去
好少同朋友出去玩咁
冇左佢唔知點接受新生活
我地中學已經一齊到大學畢業出黎做野
講真我都覺得我既愛好似比晒呢個人咁
真係所有野會諗埋佢同無限付出都冇所謂咁
我都係到最後既時候佢成日嫌我煩
原來佢個時出左軌識左第個
所以我對佢好只會令佢唔舒服而發我脾氣
到我知時我仲諗住有得返轉頭
好彩都係下左決心走
跟住識到現任
相處舒服過以前好多
完全冇後悔過分手

我依家都有嘗試唔好成日focus係佢度，近排都覺得自己慢慢變得冇咁掛住佢，冇咁想成日搵佢，等佢有時間先whatsapp下我咁
但我始終都想感受下比人送返屋企，出街有男朋友接嘅感覺，可能依啲事係其他情侶眼中係好正常，但我就好似永遠唔會有機會感受到

但我覺得佢真係我遇過對我最好嘅男朋友
開頭一年佢真係對我好好
之前個ex同我⼀齊嗰陣收埋左第二個女人
仲特登呃我飛去台灣搵佢
我由嗰刻開始已經覺得男人唔可信
但自從遇到佢
我真係好鍾意佢同埋唔知點解願意信任佢
就算佢之前同女同事好Close我都選擇原諒佢
唔想冇咗佢
唔想再識過第二個

佢之後仲要不斷幫個女人講說話
但我見佢之後又好似冇再同個女人傾計
咁我就當唔記得算
但佢而家其實都有啲成日傾計嘅女同事
不過我都已經唔敢知道佢哋有幾close

之前佢對我冇興趣嗰陣 佢話其實好唔想同我去旅行
話好多嘢都唔想同我做 唔想成日見到我
但之前有應承過我 生日嘅時候陪我去
但結果而家新識左班同事
就好快咁應承咗佢哋話要去旅行
計埋佢兩男兩女 其實我有介意
話好唔想同我去旅行 又成日話冇錢
但轉頭就即刻應承同人地去
仲要有女同事 我真係好撚驚女同事
我有成日好婉轉咁話見到佢有得去旅行好唔開心
但佢就會鬧我 話我可唔可以唔好成日都提起

好難返轉頭㗎喇絲打
真係唔捨得既咪繼續一齊
慢慢你就會麻木、死心
或者同佢傾下囉 講吓你既諗法
磨合吓 睇吓有冇機
有心既話 大家都嘗試改變下
係咁啱既 係冇感情既 遲早都會分

點解要做到咁卑微，愛自己多一點啦

我都唔知呀
依半年都有keep住同佢講 喊過好多次 鬧過好多次交
佢每次都話明白 話會做返啲嘢 會陪返我多啲
但結果當我有啲野要求佢嘅時候 想佢做多少少
佢就會用我無返過全職呢個理由去話我

等左半年以為生日嘅時候有得去
點知你同我講話其實我唔想成日見到你
但結果轉頭就應承話同人哋去
你本身講過話三四月嘅時候都可以睇吓有冇時間同我去
我話我好想去睇櫻花 你話會盡量睇下啲時間
但結果就變咗班同事同你去
我都想同你睇櫻花嗰個人會係我

返工真係攰架
不過同個女同事實有啲嘢囉

喊左 屌你老母
佢本身大假有拎到五月 話補償番比我同我去
但都好似只係講下咁 我見佢同啲同事已經plan好晒啲行程
會傾想去邊度 會唱幾多錢
同埋佢平時成日話冇錢 佢同同事去完一次之後 都唔知係咪真係有錢再同我去
我而家應該遲完sem
我叫佢改定個大假先驚遲啲改唔到 佢又死都唔肯 話遲啲先啦
到時去唔到又要等多一年

乜都分享比佢個女同事聽，買左新玩具會同佢講，個女同事話有間餐廳好正不如下次放lunch一齊去食，又係咁主動關心佢，又send晒心心。
二十七歲女人連基本嘅男女關係都唔識避忌，我諗個八婆個腦應該係裝屎而我男朋友仲不停咁話只係普通朋友，話咁啱有共同興趣咪傾下囉，但我又唔見你嗰陣會搵我傾計？
諗起都好嬲 好激動

乜都分享比佢個女同事聽，買左新玩具會同佢講，個女同事話有間餐廳好正不如下次放lunch一齊去食，之後佢仲要即刻應承，又係咁主動關心佢，又send晒心心。
二十七歲女人連基本嘅男女關係都唔識避忌，我諗個八婆個腦應該係裝屎而我男朋友仲不停咁話只係普通朋友，話咁啱有共同興趣咪傾下囉，但我又唔見你嗰陣會搵我傾計？
諗起都好嬲 好激動

到底係你定係個八婆係佢女朋友
佢哋兩個擺明有啲嘢wo

所以我嗰陣真係好嬲，但後來因為我叫佢block咗個女同事，同埋同佢講以後都唔再傾計，佢就係咁話我好過分，話搞到佢同啲同事嘅關係好薑，同埋都係普通傾吓計使唔使搞到咁大獲
鳴諗起又想喊想有人抱抱

睇你咁講你男朋友好似
一直都係零付出咁滯

屌，諗起佢地講起電影，之後個八婆冇啦啦着住套電影嘅衫，自拍send比我男朋友

又未送過返屋企又未接過收工
你覺得佢對你好你係咪自己幻想出嚟咋

唔係嘅 佢有陣時都有陪我出下街
但都要我踢佢先識郁 要求佢好多次先肯出去
放假放工都唔會主動約我
佢成日話佢自己都有付出 點解我永遠都覺得唔夠
話我唔關心佢返工返得好辛苦 我都知自己依一點做得唔夠好
但我都想佢願意付出多少少 成日都自己一個付出咁多真係好攰
攰到自己心情又唔好 又唔識點關心佢

認同

Hall g
wake up yet ?

佢之前會肯主動話同我出街，會願意陪我去我想去嘅地方，但返咗工之後就變成咁
佢話之前一齊住hall都冇機會送我返屋企，之後返左工佢又好攰唔會送到我返去，話返工已經好攰點解唔體諒佢，呢一點我又真係駁唔到
同埋都有接過收工嘅，但應該都唔超過十次，次次都要求佢先會過黎，同埋係因為我後來返左份pt同佢屋企只係相隔15分鐘路程，所以佢先肯黎接我

分手啦屌你老母

賭哂成個銀包 佢個心已經飛走左
唯一方法 分開冷靜下
人呢 一旦習慣左一個人 就會愈來愈唔著緊
你既存在已經係理所當然
既然你都唔會走 我仲洗乜理咁多你
而且人係貪新鮮 就好似你地當初一齊咁
你愈痴埋去佢會愈覺你煩

最好就少接觸 拉返遠個距離
假如佢真係在乎你 佢最後都會搵返你
當然亦有好多可能 你地一散 佢地就會一齊

仲有個可能性 你地分手後
對面條女又玩厭左你男朋友
你男朋友會返黎搵返你
你要考慮埋依點

男同女之間就係放風箏 你愈大力扯愈會斷

利申 過來人 sorry太長氣

係咪仲過分過個廿七歲女人？
我唔明白要厚面皮到咩程度，先會係咁r人哋個男朋友傾計，仲要係咁關心，係咁send心心，我男朋友係你男同事唔係你男朋友呀八婆

diu
綠茶到一個點

咁又過份左啲...
不過I know that feel

做定心理準備到時無咁難過
返工轉環境係會變
但似佢對新女有興趣多過你
呢啲試過好難返轉頭再嚟過

細個未定性 年半正常都未變

條衰仔咸濕姐
屌完女同事會返黎架啦
比d耐性is ok

依啲八婆要全部仆街死

感情雙向既 得你付出時間無乜意思
況且男人不嬲都得個講字 不要相信

我又唔敢真係講分開
但我會試吓少搵佢 睇下佢唔會主動搵我

睇你講既野 咁其實佢都係以前做到好基本既野
依家連基本野都做唔到了可能以前果個對得你太差
你連好普通既一件事已經睇成佢對你好好

我都大波架，不如男朋友你多啲屌下我

係咪所有男人都敵唔過新鮮感？

睇你同佢啲嘢
你男朋友本身就唔夠愛你

其實係咪送返屋企，接放工，放假係女朋友屋企接佢，見到女朋友鍾意嘅嘢會買比佢，依啲野都係好正常？我見有啲friend嘅男朋友會咁做，係純粹因為佢哋仲係學生所以咁得閒做，定係其實依啲野都好正常，我真係唔識

好想喊嘅時候係比人攬住而唔係比人鬧又喊，什至無視自己當無事發生

我都拍左三年，同居，斷絕哂朋友咁濟

夠愛嘅定義即係點？

[member]我拍左一兩年嗰陣都有呢啲問題 我都同你一樣好愛我條仔 我覺得樓主你可能太急 我睇你都覺得你有少少chur 試下比多啲空間佢 等佢feel到多啲體諒 好過不停chur佢 只會令佢覺得辛苦 你試諗下番工好攰 連抖既時間都要同你鬧交 好辛苦架

利申：一齊左6年[member/]

我會忍唔到拎條仔手機扮fd咁覆佢
或者無左理智就會屌7佢 發姣就咪撚扮野 直接send裸照黎

接收工，送返屋企，約你出街喺你屋企樓下等你
呢啲全部都好基本，但佢都冇做過 返全職根本唔係一個藉口

自從佢返左工，都好少好似之前咁成日氹我開心，我喊佢好少會攬住我，通常都係鬧左我先，話我阻住佢，唔體諒佢
就黎喊完就黎識收聲，佢又彈一句你喊完未呀唔好再喊得唔得呀，之後喊到仲勁，之後又無限loop

會試下
但我都想佢主動關心下我約下我

我都想知，有時想叫佢接下收工都唔敢開口

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

我覺得攰係要體諒
但樓主男朋友情況擺明唔係攰咁簡單
返工攰大晒係咪打工仔全部唔使拍拖？

屌我係有一日半夜突然睇到個八婆send whatsapp比我男朋友，內容大約係「你今日返工係咪唔開心呀🥺，係咪xx對你唔好，我代佢向你道歉呀🥺」，之後諗起我之前已經見過幾次佢同男朋友傾計，我覺得唔對路所以就嬲到即刻check佢手機。佢開頭話普通傾計，但再碌上啲佢就開始唔想俾我碌，結果就見到我啱啱講過嘅嘢嬲到唔識反應

睇曬樓主篇野 好想比個擁抱你
最辛苦既係唔夠愛
又唔係比把刀吉你但絕對唔係比擁抱你
加油樓主 一定捱得過去

長知識了
我啱先就係咁同佢講，我有時見啲friend同埋啲巴絲都會咁做，所以都想佢會咁做，我同佢講話你一次都冇送過我返屋企，結果佢就話有好多野都冇得比較，同埋話之前住hall點送你返屋企啫，語氣仲要好差
仲有難得聽日有一日假求左好耐先有得出街見下，我問佢咁聽日可唔可以過嚟我屋企接我，之後先再出去，佢就諗都唔諗即刻同我講話好攰㗎，你都唔明返工有幾攰，咁遠點去喎，但其實只係用你一個鐘都咁使，但你一直以黎都唔願意

其實岩岩開始係咁一定好正常 隨着日子耐左減少果d咩早d出門去接你都好正常 但一年半已經攰呀唔想見真係好誇張唔關係咪學生事 唔通個個返工攰就唔想見自己愛既人咩 見到女朋友鐘意就送依d就睇下個人啦 如果唔係好物質我諗好多人都會送既 當哄下女朋友開心俾個驚喜咁

分手要緊 彼此更開心

聽人講過愛情係唔平衡 緊有一方付出多啲 樓主你條仔返工經常ot? 我啱啱返全職嗰陣都要一段時間上手 係幾攰下到之後狂ot做到塊面都瘦埋

人就係咁
擁有嘅野慢慢就會覺得理所當然
唔識得珍惜

不過我成日都覺得出黎做野之後
價值觀都會變

如果你仲想繼續咪搵佢好好傾吓
唔啱嘅咪早啲放手

佢真係差唔多每一次都用返全職理由去話我，話我唔體諒佢，可能有陣時我真係冇試過返全職，所以唔理解佢，唔識關心佢。
但其實之前仲一齊着hall嗰陣，好多次我都係朝早返完學之後夜晚去返工，返到十一點幾放工再去買宵夜返去一齊食，有時有錢啲會搭的士，有時就自己夜媽媽一個行返去，雖然佢有時會願意接我，或者同我一齊出嚟食，但好多時都係我自己買返去，佢就嘆冷氣打住機等我。其實我有陣時都會好攰，但我都冇點埋怨過，因為我覺得最後可以攬住一齊食宵夜真係好開心，但已經冇得返返去嗰時

抱抱

想真係好幸福咁一齊行落去係咪真係咁難

啱啱開始嗰陣都冇試過，我就願意一個禮拜至少一次接佢收工，但佢就
依家佢返工攰，返工又有project要搞，之後而家又肺炎，佢就日日不停咁話好攰，同埋講出街好危險，日日同我講少啲出去，但我依家其實都只係要求一個星期見一日，佢都屌9我話點解你可以完全唔擔心，我話一係去啲小人地方，但佢又講到肺炎一日未完都盡量唔想見我咁，feel到佢唔似好想見我，見唔到我都唔會話好掛住我咁

走啦 佢唔識珍惜你

唔係成日要ot呀，你當一個月有兩三日，每次ot半個鐘至一個鐘咁，間唔中唔好彩可能一個月有一日要ot兩個鐘。
但佢就算平都真係一返到屋企就好似死撚咗咁，由朝到晚都講話好攰，成日都話想瞓覺，同埋成日搞到三四點先有得出街，之後行一兩個鐘又話好攰好眼瞓想返屋企

我有講過我嘅諗法，佢話明白會改善，但都唔覺有啲咩改變，成日話我要求佢好多嘢
同埋佢話我都唔會點關心佢返工攰唔攰，辛唔辛苦，我知道自己依一點係做得唔好，我都會嘗試去改善，但我自己都因為依段關係過得好唔開心，我都唔識點去關心佢
成日叫我不如出少啲街俾佢抖下，但其實一個星期都係出兩日左右，係咪真係好過分？

好簡單 一段感情耐咗 無可能唔厭
有人選擇穩定
有人未玩夠 追求新鮮
2個都選擇前者先可以一齊到落去
利申岩岩俾人帽

每個人都會變的,
變幻先係恒常,
無論係親情,友情定係愛情都係一樣,
明白左呢一點你既人生會無咁易唔開心

我都唔知點解同佢一齊左之後，成日都好神經質同埋成日喊，成日都會覺得剩係我單方面付出好多，成日傾傾吓諗諗吓就會想喊。
我有friend都話明明我以前係點都唔會喊，但唔知點解依家就好似變咗第二個人咁。

其實樓主個程度已經去到乞求咁滯，
先同佢傾下個情況，再唔得就提出分開下先啦，
睇下你男朋友個反應係點，
反正到最後結果都係一樣。

冷淡>拖>分開。
冷淡>分開>重燃
冷淡>分開。

傾過好多次都係咁，傾傾下又喊，喊完佢又鬧，之後又話我煩，叫我唔好成日都係咁，而佢都係不停咁話我唔體諒佢，但佢自己都冇乜改善過

一年半咁快咁對你 擺明對厭咗你啦
我同另一半一齊咗4年半
次次都送我返屋企（除非有下場 或者太晏）
前半年一齊遊行集會搵黃店食
呢個月就上嚟我屋企hea 慳口罩

所以時間唔係問題 個對象先係真正問題
一齊得耐唔代表變淡變屋企人
一樣可以有激情同親密關係

返工之後壓力真係好大，放假多數都唔會想出街

諗通左就走啦我都係過來人 直到遇到一個對自己好好愛你既人 你就會知佢對你做既野係幾咁微不足道 其實對你一啲都唔好 所有野係自己因爲唔想走既幻想黎美化左佢

答案係返工真係好辛苦 尤其頭半年啱啱開始返工未適應嘅時期 另一半支持同理解真係好重要 你開始做野就會明

想體驗下比人送返屋企係咩感覺
上星期見完一日 就日日話我點解完全唔擔心
問我點解一定要出街 話出少啲街唔得咩
但佢放假咁我叫佢嚟我屋企佢又嫌遠唔肯黎
我依家都係一星期要求見一兩日啫
我咪話一係去啲小人啲嘅地方 佢都要不停話我
係咪一日肺炎未完 你一日都唔會想主動見我

但佢一返工就即刻搞個女同事出黎，好似自從嗰次之後就冇停過鬧交，我真係唔識呀屌

你依家成日喊
你男友都唔幫你
睇唔出有幾中意

如果傾傾下電話我喊嘅話，佢係會唔理我，之後就嫌我煩，就黎喊完又彈一句你喊完未呀又，好Hurt

sp黎姐唔洗擔心

你未出來做野係唔會明分手啦

Love yourself

次次都係同一個問題喊其實係幾煩
但你講到佢對你咁差 你咁唔開心 咪分手
係咪想等人地飛你？

同你傾親計你都喊又嗌交嘅話咁我都唔會想同你傾計
明未？

咁你就真係試下唔好搵佢，
主動變被動，比番所謂既空間佢，
等佢主動番搵你，如果佢冇就心裡有數了。

傻豬喊真係冇用，對係錯既人身上

之前冇咁嚴重，純粹係想多啲見佢，但佢就覺得我好chur。真係有必要同個女同事傾到咁，仲要覺得自己冇錯？

會試吓忍住唔搵架啦鳴鳴

唔好理佢一日 睇下點

全職再辛苦都唔係你男朋友係出面flirt女既理由
我最近都發生左啲事 又係同你一樣覺得因為對方習慣左自己存在而唔重視自己
係失望既 不夠唔係出軌都可以唔分手住
不過樓主個個case關乎外人就難搞啲
你試下唔好chur佢 覆慢啲佢睇佢咩反應先？
冇反應既話忍痛都要飛左佢啦 無謂浪費自己時間

直接分啦屌
我覺得佢會直接講好啊

今晚會同friend傾下比自己冷靜下

唔好呀bb

但確實返全職會係一個好明顯既原因
希望樓主唔好一句覺得唔係理由就無視
所有事情係互相遷就, 相處模式亦因而每刻都改變
除此之外
你男朋友飛得 因為邊會拍拖重咁樣揾其他異性朋友
完全無諗過你感受

總結一句 佢唔再愛你了
返全職唔係藉口
拍得耐都唔係藉口
男人會咁只因唔愛
我同男友都拍左五年 大家都有全職
就算有幾累都堅持一星期見三日
放假更會由港島黎新界搵我
成日互相送禮 一齊去搵好野食
所以你都係諗下放手定堅定等到佢會心轉意吧

其實都擺到明對你無feel
真係有咁難明咩？

唔講又點幫到你 你講左都冇人知邊個講ga la 怕咩講

啱啱一齊嗰陣仲試過自己做主動flirt其他女仔，不過我係係嗰次check手機先一次過發現埋，既然都已經過左去，都冇再聯絡，咁就當睇唔到算

其實都好明顯變左
我諗都係死拖等你講分手
你唔分都係出軌收場

咪亂9 up啦
痴線
去旅行呢個位唔撚係出軌係乜
邊有仔咁撚樣同自己條女講
我唔想同你去旅行

唔該你攞換凍水淋一淋你自己醒下
咪再亂講野害9樓主

由佢屋企門口到我屋企門口都係一個鐘
但佢都唔願意咁做
有時佢放工 我想搵佢一齊食飯
佢又話好攰 話我chur住佢
好羨慕你可以成日都見到另一半 仲要特登過嚟搵你
之前應承過會去嘅地方 好多都話攰話冇時間所以冇去到
同佢講返 佢又話唔敢再應承我 等陣應承完去唔到又唔開心

分手

唔捨得講分手
寧願你同我講分手或者派帽比我

呢個應該係最後結果

為自己而活啦手足
不過都係你既選擇黎既
最緊要你知自己做緊咩

係呀佢真係直接同我講，其實我唔想成日見到你，我真係唔想同你去旅行，我冇錢呀，但轉頭又去課金又去買玩具，之後而家又話同啲同事去旅行我約你去旅行你就唔想，啲新同事約你你就即刻應承，但我同佢個trip都唔知今年仲去唔去得成

情況係騎住牛搵馬 搵到就會走如果女同事唔係有男朋友就結婚 應該半年前已經派左俾你

厭咗你啦

唉 呢啲情況
既然你男朋友係唔想你咁chur住佢
不如真係放開啲唔好揾佢咁多啦
到時你就好容易揾到答案應該點做

係放開啲佢嘅期間揾多啲朋友啦
你要記住人生唔一定要有男朋友先得
自己一個都可以生活得好好
比個機會自己慣下都好
係難㗎，但要有心理準備啦

我自己都經歷過類似情況
同男朋友步伐唔一致
佢有更好傾嘅女性朋友
當時傷心到我覺得自己係十八層地獄
仲因為咁得咗情緒病
我亦都慢慢減少緊對佢嘅愛
最後係少到我再接受唔到佢嘅缺點
然後分手
我地拍咗好耐拖㗎
分咗手真係用咗好多時間適應單身嘅日子
到而家係享受緊單身

生活已經好辛苦
拍拖都係為咗開心啫
咁辛苦拍嚟做咩
如果兩個人一齊係比你單身嘅時候生活得更好就係值得繼續一齊
否則嘅不如單身更好

所以我話你聽 一係長痛同短痛
軌就出硬 係差在你走唔走
唔走就做住水泡先啦

我會架喇
依一兩個月都有keep住搵friend出街/打機
有時有地方想去 都唔會好似之前咁 一定想佢陪我去
會試下少搵佢架喇

分啦
淡就個個都會
條友未搵夠 貪新鮮
呢刻你可能覺得好鐘意佢
幾年後回望就會覺得分得靚

樓主睇你既經歷好似以前既自己，
同個ex拍左拖差不多四年，
又係一個返學一個返工。
雖然送返屋企嗰啲有，不過會聽到好多怨言，
放假佢會寧願喺屋企抖耐啲都好過出街。
明明知大家都冇左愛，但又覺得唔捨得，
覺得如果真係分開左會好難受。
最後ex搵我同我傾，話feel到冇哂愛，
然後我先敢講話要分手。
但分左手之後先明白，其實之前係夾硬迫自己，
扮到好似所有野都冇事，一齊根本一啲都唔開心。
唔敢話你分手一定會開心過而家，當初自己分完都頹到瘦哂做咩都冇心機，但時間真係可能解決好多野。
可能樓主你唔捨得既只不過係以前既佢同自己，而唔係而家既大家。
同埋一個返工一個返學，有時真係好難理解對方，就算會諗會體諒會明白，但因為大家個情況真係好唔同，始終都唔會做到切身處地。
Btw個女同事真係bitch黎

算撚把啦 所有都係朋友
呢種人只要唔係上床既都係朋友
快啲走啦 你忍受既只會愈來愈多

係點解 其實係妳自己唔夠愛人哋 人哋因為愛妳先願意投入 關love yourself咩事

樓主
人哋已經唔愛妳
係唔夠愛妳 講咩都係廢話
到時候分手話妳太好唔啱佢
諗真 其實佢外面有新鮮感 你俾唔到
人哋已經外面有個人陪佢
得妳自己為段感情而傷心
人哋都唔將妳哋曾經嘅日子放在眼內

我講得仆街d
會唔會係平時忙住食其他女所以對你嗰陣咪攰囉

睇到都令我諗番 我已前都機乎每次出街 接收工 都會陪到佢番屋企樓下先走 最後咪又係唔要我 唔願再比時間大家去磨合 所以感情既野 真係唔好太過令自己圍住佢世界轉 如果唔係最後會好撚傷

叫佢要愛自己 唔好再做無謂付出
付出係要對值得既人
既然人地都唔珍惜 愛自己仲好啦

所以歸根究底都係唔夠愛人哋 先叫人哋愛自己

你啲邏輯
通常叫人愛自己多啲既都唔係感情入面既其中一方
而係想事主無咁難受既局外人
愛人先要愛自己
反正對方唔愛你
太卑微係無意思

我都想知佢咩邏輯
句句都睇得明
加埋一齊就唔明

係感情其中一方叫佢愛自己又點計
純粹想討論 冇惡意

佢直投已經唔再鍾意你啦，但又唔想做衰人，想你知難而退；佢公司果條女佢一定lum 緊，心𥚃面果個明顯已經係佢啦；其實就算冇果條女都會有第二個，因為佢同你嘅愛已經到咗期限，你已經不在佢心𥚃面。

其實成件事都好明顯，樓主，俾d guts, move the F on la!

咁又有唔同情況
不過個人覺得情況都係負面比較多

樓主
分手啦
佢唔愛你啦
個心一早飛左去第二個度
你仲後生 怕什麼
你唔分手點遇過一個更愛你既人

同樓主一樣，我都曾經傻豬豬以為係自己問題，最後比對方飛咗，振作完企翻起身，先至發覺係自己太盲目地愛一個其實唔係真係咁愛你嘅人，當局者迷依句野係真。

唔適合就係唔適合，先學懂如何愛自己，終有一日你會遇到一個真正愛你嘅人，下個更可愛

其實妳哋講嘅 我都明
我係為以感情嘅一方代入
因為我分左十幾日 佢叫我愛自己
所以先咁感敏
確實負面多 但天生就咁 想改好耐都改唔到
搞到妳地燥咗唔好意思

唔關新鮮感事，係你地嘅愛已經到左期限，冇左了。
如果你地仲有愛，果d新鮮感入侵唔到架
宜家就好似d 0 抵抗力人，遇到咩類型菌都入侵到果種

樓主 睇哂你全部cm感覺你同我有D似
當然我唔敢話我完全明白 畢竟我同你情況唔同
但我同我ex拍左4年到 一開始都以為大家都好開心相處得好好 但最後佢都係直接同我講其實佢唔中意我 對我只係同情 佢都唔想對我付出D咩等等
去旅行都係 我話想去日本 佢就千萬個理由 話冇錢話忙 但轉頭就同朋友去 仲要唔只一次係禁 飛前我仲要過3000蚊比佢叫佢玩得開心D 同我去過兩次旅行都係我逼佢都去 仲要係我幫佢比大部分錢訂機票酒店plan行程 平時放假我買埋早餐上去叫醒佢 到頭黎換到D咩 就係一句佢其實從來都冇中意過我 仲要分手係我係佢連登發現佢曾經開po話佢唔中意我 佢唔知點抽身

我唔係話佢冇付出 我都相信你男朋友都有付出既部分 但事實係當你做既一切都只感動到自己 係佢眼中一文不值就應該算了 委曲求全唔係好事 睇你而家都只係掛住以前既佢 同都唔想做講分手個個 但你禁只會更辛苦 算啦 長痛不如短痛 佢都有新target 佢在意既已經唔係你 你何必仲死chur住係佢身上 由佢同個女同事慢慢flirt囉 到時睇下個女同事係咪會唔結婚同你男朋友一齊定點囉

多謝咁多位比意見我
我會好好考慮清楚我同佢之間嘅關係
暫時我都係想試下少啲搵佢先
睇下佢會唔會冇改變
我會自己搵friend同搵野做下
會錫自己多啲架啦

性事有問題 對男女影響都好大 特別係你地成日因為性事而嘈 加上你又唔太想講 好明顯你兩個都無認真同對方傾訴過你地各自嘅感受同睇法 只有不停互相傷害

利申做輔導

只可以講 愛情有保鮮期
過咗就睇下雙方既commitment去到邊個位

性事嗰個問題係短時間內都解決唔到 所以其實我依家都算係慢慢接受左 雖然有時都會因為性事鬧交 但已經唔會再好似以前咁care

就咁聽你講 我估係你兩個以往嘅相處模式出左問題 跟住一路積累落黎先會有今日 你兩個都嘈到攰 嘈到唔想解決/唔識解決 然後當無事發生咁 講真你地性事又好咩都好 都一定有條刺 即使你話隨住時間過去接受左 但你嘅「接受」真係接受？定抑或只係被迫要接受 我想講嘅係兩個人相處一定好多難題 但唔理解對方嘅話 就好難繼續落去

如果出現問題嗰陣
一邊唔覺得自己有問題 所以另一邊係咁讓步 咁又點

其實佢對你厭攰,你再付出佢都唔會欣賞

充實自己先,唔好比佢佔據你整個世界

臭雞

一段關係去到一個時間點就會悶架啦
講到尾咪又係唔識珍惜 玩唔夠 未試夠

對方點諗自己唔會控制得到,
做d野等自己開心下,充實下
個世界無話無左邊個唔得既

介唔介意講多少少？

條友覺得同4 5個男仔單獨anytime whatsapp無問題
或者單獨行街食飯無問題
但我自己覺得佢有少少唔尊重我

咁你對上一次係點處理？

開頭好唔高興 鬧交
發覺佢唔肯讓步
咪由佢囉 話單獨出ok但要講聲先

我聽你咁講 似乎你作左好大讓步 咁對方嘅反應係？

佢覺得我小題大造
算啦散咗啦

講真 同異性wtsapp講下是非 問公事上既野無問題 或者傾幾句
但日傾夜傾淨係吹水
拍乜撚野拖

最緊要你宜家ok 老土啲講係你嘅就係你 要挽留嘅不如放手 我以前都比人帽過幾次 對方都係啲唔知分寸嘅人

唔會挽留啦 以前會覺得我係咪令佢受好多委屈搞到散 係咪我要求多多 咁當然我有時嬲係火咗啲既 但睇下啲fd拍拖先發覺 有啲野唔洗我主動要求 你尊重段關係就會自動自覺唔會周街flirt

所以我唔留戀 唔會想返轉頭但我個miss right喺邊呀

直接send段野比佢睇

死港女
返ft係攰架啦
真係想見下咪上佢屋企netflix 同訓下
ft五日仲要同你出全日街你收買人命咩
搵錢又話冇時間陪你 得閒又會嫌人唔上進

態度正確啊 話明係Miss right 咁易比你搵到咩

雖然我無留戀 但好唔甘心之前用喺佢身上既笑聲 眼淚 精力 金錢 等等明唔明呢種感覺

一睇到話會係條街度喊 我都唔想理你

其實你地都唔會捱到結婚
結完咪又係離
分手啦 根本唔夾

唔係話佢岩
可能你男人性需要大
如果滿足唔到佢就向外求
未必真係叫雞/sp
出去flirt女都有過癮既效果
尤其是你同佢之間有問題

睇到"我地會一齊訓教" 就負評左

識個到女仔對自己死心塌地 肯定唔會走嘅 個男都幾幸福
唔知你男友返邊行 不過有冇可能攰到咁
自己認為係中意對方係愛對方 連鬧佢發佢脾氣都唔會想

十成十做左虧心事

一隻困係鳥籠一段時間既雀仔
有得比佢飛岀去佢仲唔好好探索下個世界

你地分別幾歲